關平是日大家樂下午茶

加七蚊有紫米露 加埋三十六

你老豆呢？

喺屋企俾我吊起咗

食緊早餐 個方包好難食

關羽返咩工?

屌我想食沙嗲牛肉麵

做好爸爸

想食我就食我啦

開個窿之後奶你個腸胃

好 唉又要去返工

返到去用公司廁所屙個屎先啦

醒唔起 唔唔出門口果陣痾咗兩次 蝕咗

關平是大家下午茶

老婆對手踭呢？

笑咗

關平妻子是............

WHERE IS HER ELBOW

he is my cup of tea?

我咁就38

大快活我麻麻

經過嘛

十多年前我會食大快會嘅 依加不了

平平幾時帶我食好西

大快活下午茶有個餐$24幾扺屌